Атом соударяется с другим таким же неподвижным атомом. Каков характер соударения, если угол разлёта равен 60°?

Выберите один ответ:
‘абсолютно упругое:

® — стпотерей атомами внутренней энергии м

с возбуждением атомов
